各位唔好放棄住，好多兄弟收工即刻仆過黎

我地唔可以放棄任何一個被捕既兄弟

Push

收工即岀

收工出

收工即出

法國黃背心運動的 8 堂課

收工就去訓覺發夢

係現場唔會咁得閒不停連登留言 請場波完結左先屌人 我地等緊大家夠鐘出黎